［1338］藍田撚搖撚準備音爆

瞄撚準未？

樓主

有無藍田撚每晚1338都會聽到巨響？

你先係樓主

1332 now

準備！！！

boom

細聲左！

就嚟可以每日開post

今晚爆得好含蓄

拉隊去倒數

又有！

爆左 仲好勁好震

爆得好爽